幾時立法禁止係公眾地方剪指甲！！！！

仲要係食肆剪！！！！！！
我唔想我碗湯裡面 有你啲千年指甲屎！！！
死廢老！！！！

唔係好鍾意搭電車，因為周不時見到D公公婆婆除咗隻鞋棟高隻腳剪腳甲！

真係cls